（幣災）加密數位貨幣大部分跌20%以上

股票，油價先後暴跌

今晚主角到加密數位貨幣

尚欠最後一個大佬：樓市

唔講無留意
望完嚇一跳

請問比特幣呢d加密貨幣有無斬倉呢一回事

香港樓市太健康 好難大爆 除非芝麻人要錢唔要貨先有機會大跌 但泊係香港咁安全 點會想掟貨

用咗margin 有掛

我唔貪心 20%就掃貨
利申準備左6千萬左右現金

幾時到樓丫

終於爆煲

呢D係咪叫財富蒸發效應?

唔知呢一個月
全球財富蒸發左幾多呢

套埋金 加密貨幣出黎補倉 再唔掂就到樓

股，油，加密幣，貨幣

差黃金，債券

最後先到樓

crypto首先示範drop to zero

諗緊入唔入mco

幣家火

再嚟跌多日

黃金跌成咁都唔計？

52周低位1266, 要跌多200